無論D槍係咪蘇義士嘅，佢都係手足！

不割！

支持

又話核爆都唔割
可以突破心理關口未？

不割

推

不割啊

你有無人性

屌你老母 自己友嚟架

邊個係蘇義士？大埔嗰個？

yes.

不割唔係口號
不割！

有咩好割？

exactly. 無嘢好割

殺狗都唔割

不割，佢只係為左大家，而做得更多

我google咗舊年12月31日畀人拉藏槍嗰個叫梁頌仁

控罪指，報稱學生的被告梁頌仁於去年12月31日，在其黃埔花園的住所內，無牌管有涉案槍械和彈藥。據了解，被告聲稱受人所託保管涉案槍彈。

Yes

咪再癡線係度話支槍係義士好無

無話係佢，不過俾9搞，我就唔會割！

係咪佢都唔割

點解唔可以支持佢

如果真係警甴咁講
點解曱甴王同平時班4點曱甴都要去曬現場

都唔割！ 為手足 為下一代

殺警都唔割啊

唔割

救義士

不割
尊敬

尊敬義士

救手足

是否核爆？
Yes: 核爆都唔割。
No: 更加唔割！

唔好咁痴線啦
咩都未清楚就要表態
連人地有無參與場運動
就要叫人手足
唔係全香港所有事都要同場運動有關架

就黎2020仲講割唔割

你知連登仔架啦 要提下佢哋

推推

支持手足 永不割席

屠龍隊係咪所有人都俾狗跟緊

up

點都唔割

割硬

屌你老母

我🈹️你老母陰核

支持手足

態度正確

五毛來，唔洗咁認真，唔係人何來人性

永不割席

你啱，佢係支那蝗蟲

支票手足

劏狗搞狗肉節
成為每年盛事，
全世界的人都黎香港
㷫捉...
都不割

GPhone: u no gun
HKers: now we have

推到聽日熱門都有

你又係邊位呀

好明顯popo開槍再屈人 抹晒指紋

係咪被人禁低灰色果位？

帶夠風向未

永不割席 支持手足

由頭到尾都唔係支槍係唔係佢割唔割既問題
係佢被老屈呀
屌 唔識咪亂帶topic

得啦 唔好玩美國旗

觀望態度，係就不割，唔係就唔會理。

不割手足

咁你係咪要割啫？

[推上熱門]1221 今日最新行動應變

核彈都唔割 更何況只係槍⋯

收撚皮啦帶風向帶到咁明顯
講哩啲有用咩？

案件進入司法程序，連登無人知係咪屈，
但係我知一樣，就係佢係手足。
不割。

洗撚你地班冷軍割唔割咩 睇得自己咁重

不割又有咩問題
手足都唔支持？

exactly. 引發星球大戰都無割呀！

係手足就唔割
但係咪手足唔撚係有人上嚟打兩隻字就當係

唔割 支持手足升級

香港冇司法

殺曬3萬隻都唔割

點解有咁多人，仲係接受唔到，有人係行得前過佢地？？？

五毛係畜牲

無槍 --- > 反抗永遠捱打

咁有槍代表咩？

其實我點知佢係咪手足

吓？唔係話唔關反送中運動事咩

老友，知唔知曬全部嘢，所有細節，重要咩？
人係無可能知道所有嘢。我認為，無論蘇先生因咩事而被捕，身分係咩都好，依件事就係embody一樣嘢，可以話係對香港最重要嘅嘢。

就係本土價值，勇武捍衛。香港人會越走越前。香港人無退路。大家要有前進的精神及準備。要認清楚依點。

啲論點奇鬼怪，咁葉繼歡都行得好前下
如果你話敵人既敵人就係朋友都叫講得下

似係鬼

你接受唔到有人行得前過你，咪各自努力。你甘於活在殺人政權下，第二個人未必係。唔好分化呀好嗎？

好鍾意捉鬼？

就黎可以係香港玩現實版pubg
搜親屋都有槍
喂 差三級甲 三級背囊未搵到喎

支持
但唔代表可以俾狗屈

關你撚事咩

如果仲有人信呢份報紙嘅話
佢都應該係手足嚟